連登pr 短短一星期將大豆侵呢個term 帶到全個連登都係

所以話pr 浸透連登幾勁

大豆係蝗語我民族稱該種子為黃豆

咁佢又唔做嘢

豆侵等緊發芽
快啲比多啲陽光佢
Sir, this way

佢唔做野一回事
但要睇穿國家機器而家係洗緊大家腦
將大豆侵呢個term 植入你地個腦度

佢係做到嘢，兒登仔自然會改口，唔好講到以為我哋講佢兩句花名就令到佢收皮咁

係連登帶風向真係好撚易

五毛

世澤狙擊PR

一早講緊大豆侵啦

你樓上兩隻p牌發功

講嘅全部都係p牌

係咩
我只係覺得個名好好笑

仲未夠China joe/ 美國湯家驊紅
公司要繼續努力

無計 好多都無腦無獨立思考

大你老母豆咩

連登仔真係垃圾
教大總統捉棋

我都覺得奇怪
而家比pr 滲透晒
5毛又橫行
連呢住係呢個時候仲唔做等幾時
佢地仲要大部分唔係p會員

同trump 遲遲未出制裁名單一樣，唔知等乜

收皮啦你，條友做得唔好就唔罵得？
以你嘅邏輯姐係美國本土選民都唔罵得大豆侵啦。仲有，條友連兩黨一致通過嘅自治法都唔簽又點計？盲撐撚又扮睇唔到？

所以一直無講過呢個term

Same，好順口

咁人權法都又照簽啦
你又扮盲睇唔到

On9

咁用左人權法入面嘅制裁條款未？
而家情況緊急咁多，兩院三日內極速通過自治法，條友到今日都唔肯簽，連聲都唔出你又扮睇唔到？

陳雲一宣佈收山大豆侵就輸到碌撚咁

高科技出口已經好撚大鑊
不過你依啲戇鳩仔唔識睇，以為一時三刻即刻現形

簽左自治法同制裁左班狗官先講啦
淨係限制出口共產黨怕您有牙，死咪又係你班平民死，你唔係覺得對港共權貴有影響呀？

心水清

咪係

連登仔教人操盤 真係哂鳩氣

blocked one morre

個個po都見到南亞仔

師兄心水清

樓上講嘅全部都係p牌

班PR都on 9

我哋都無份投

都唔知玩咩

咁都叫pr公司大豆trump根本一事無成
Great diu 喎睇過？
買一半都無呀笑死人咩
縮埋簽仲當佢神咁拜，人地計過數無得唔簽架
事實擺係到唔信

佢老馮幫香港人？你邊位呀？ 比0.1你啦乖

侵同中共打貿易戰打三年

班PR以為洗下風向講下大豆侵就改變到風向咩

成班傻西跟住講

真 講侵壞話一定係pr
好民主

岩呀 死既係你地班平民 你覺得對浸浸有咩影響？

你屌佢就會幫香港？打好國際線仲好啦

仲有香港反trump班人順水推舟
例如咩商人信唔過果d

「pr公司blocked」

五毛臭閪狗

支持China joe ，同佢個仔新疆教育營長

中國統一世界稱霸

係
所以我覺得trump做啲咩之前都要上連登報告
都係果句人哋唔係老馮要幫
個個就好似美國欠撚咗香港咁

唔奶侵袋底就係支持china joe

由呢個咁既topic你都諗得出呢個論證已經充分表現到你唔係一個民主主義信奉者

原來你係弱智，一係五毛，以為除咗民主共和黨仲有第三大黨

一定要支持其中一個黨？

成日話人唔做野
人地每做一樣野都要諗過度過
比你地去管一個國家真係玩撚完
將啲決策諗到咁簡單

我代China joe多謝你先

一唔啱聽就拎民主出嚟講

呢啲POST真係吸五毛神器黎

收皮啦你，而家國安法係居港美國人同美資企業都會受影響，加上因武肺而死嘅美國人不計其數，大豆侵連自己國民出事都唔出手係咪抵屌呀。

一粒吉做咩改名

五毛係咁

你睇下上面條友先啦
屈我支持joe biden

頂你!!!

佢哋PR仲會不斷spin

目的係激嬲大家

唔怪得一打開連登連續幾個大豆侵post
但係睇英文新聞又無見到啲咩特別嘢 所以直接無視咗呢個term
原來又只係呢幾日班人係度帶風向

PR技巧

就開始搵自己另一隻手同溫層支持自己

我覺得你唔係支持China joe

你純粹係PR公司製造分化

奶侵派大戰大豆侵，好睇！

你講錯 係兒燈

未必係五毛，只係截然不同既價值觀往往就係不自覺既地方揮發出黎，呃唔到人

Push

假議題黎架財經台傻仔

呢條友一早BLOCKED

Good job

南亞仔去咗邊，第一頁竟然唔見佢

阿斯蘭係全部侵既post都係屌侵
好撚on9
你唔會reason到佢

先唔好講trump 對中共議題嘅嘢
佢而家搞到美國一塌糊塗
個疫情嚴重到一日六萬人染病
好多城市公司要押後重啟
對美國經濟極大影響
唔好講唔關佢事佢唔戴口罩又搞大型活動
出嚟睇記者會又亂咁講疫情啲嘢

如果美國搞到經濟衰退
中共就可以乘機坐大
到時真係唔知邊個國家制衡到佢

「pr公司 blocked」

個名幾得意呀
不過講返黃豆啦唔該

好似係你老母搞到美國塌糊塗

睇完第二句就知你根本唔中立

依家係trump搞到武肺係美國擴散咩
乜柒野都關佢事
唔通你會話香港控制到疲情係因為港共咩

心

反而係一堆P會員反屌頭10萬no. 會員係5毛PR
笑撚死

佢哋個思維同五毛一樣

武肺係美國搞出黎

白豆/黃豆先係本土語

你第一日先知有人買帳號？

無辦法 好多人仲係科盲

我都想試下畀人買呀又

根本冇人講 係佢地係度圍爐自high

話唔定你呢個已經比人買左

個阿斯蘭好弱智

連登仔反侵是好事來

咁你有冇睇過其他西方國家而家疫情係點？全部國家感染人數都勁減緊，係得美國係咁飆升。作為一個國家元首有冇可能喺疫情咁嚴重底下仲搞大型活動，出席嘅人全部冇戴口罩冇坐開。咁樣都唔係佢嘅問題？

如果香港而家啲官員唔戴口罩走出嚟講嘢，我哋都鬧到佢仆街啦。點解一講trump 就雙重標準

係就好啦, 一蚊都收唔到

但民主係包埋容納反對聲音

美國疫情係佢地醫療制度問題所產生
人地醫個傷風可能都要十萬八萬
仲有人地總統黎，你要好似sleepy joe咁一個人都無既造勢會咁？
冷戰已經開啟，連登仔下下都想人地速戰速決，心底就係唔理現實全球化連繫各國既問題。

唔識好心你唔好說三道四
而加中國無經濟衰退？

兩睇
侵一開始信撚錯世衛叫人唔駛戴口罩
出撚哂事

黃豆
黃豆
黃豆

咁你又有幾高智慧呀
侵唔做野係事實，駁唔到就話人弱智？

支那狗先叫大豆

知唔知防疫係由個人開始出發
根本美國人自己都唔撚care
無論行政機關做幾撚多野都無用
點解歐洲會有好轉? 因為啲人知道後果嚴重會自律
問心啦，無論搞rally定protest，有邊個有諗過疫情問題
侵係有責任，但乜鳩都賴哂係侵錯，你自己問心啦

你覆緊個名人

真係清一色p牌
連仔行P牌制度真係神之一手

收皮啦你，駁唔到就屌人on9
咁有高見咪大家討論下囉
想扮盲spam 走大豆侵唔做野嘅事實？

你就係利用民主搞分化

都唔止
基本上好多美國人都唔撚CARE
唔係強制戴口罩都唔會戴

同你呢啲白痴有咩好討論
做左野都會扮睇唔到架啦
日日大豆侵

大豆？邊度大啊？睇過～

字都打錯 咁急post出街

買豆啦支那

五毛：大豆侵，大豆侵

China joe：嘻嘻

做左D咩？
取消特殊待遇？限制科技出口？
你覺得呢兩件所謂制裁係死你班平民韭菜先定港共權貴先？
最重要嘅金融制裁同官員制裁做左未？
當初大家咁想過人權法就係要班狗官生生世世做支那人，而家個人制裁做左未？
未做就收皮啦扮盲撚。

大豆侵 掛到同president xi 做deal deal到有武漢廢炎

呢條友係想做deal 咋 唔好以為佢用貿易戰打擊支那就當佢救世主 一俾支那嚇唔買大豆 即卡縮撚埋

乜連登可以影響到選舉
係好多美國人上連登定連登仔有票

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

你睇下你
其實你連民主國家點運作都唔知
淨係日日係到話人平民韭菜等死
你呢啲人根本偏激到不能理論
我真係唔會浪費時間教醒你

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

我都唔撚明點解要屌人重視貿易協議
下下當人地老鳳幫你咩
幫你係BONUS, 唔幫你咁都可以怪人咩?
唔屌加害者, 去屌人唔幫自己

因為美國既係用科學耕種特別大粒所以叫大豆係無錯

你邊位話人唔做嘢

有交美國稅？

頭一兩頁勁多show blocked user係度扯貓尾

強裂要求連取消實名登記保全家

成班傻仔自己圍爐係度講大豆侵，再屌兩句話侵侵唔做野，就將呢個term帶到周圍都係，講真美國出唔出手抗爭都係依舊，唔會因為美國未做野而係咁屌人

哦，你既做法咪同大豆trump一樣

啱啱過咗香港自治法案，上個月又對33間企業技術封鎖，近日係南海又比哂壓力，一步一步循序漸進，咁都叫一事無成。唔係要將佢當神咁拜，而係你呢啲人盲反到夾硬踩佢做地底泥，想帶風向？收收皮啦，從來人哋都唔係老奉幫你

見到成堆block左嘅p牌仔係到扯貓尾就覺得好笑

依家啲航班停晒所以咪唔覺科技有制裁
你試吓啲航班正常返，飛機維修嗰邊冇零件真係大撚鑊
明明有一個月10隻機嘅零件用，然後閹到你得返五隻，然後得閒又拖鳩你啲貨期

大豆侵

連黨安法都擋唔到 早d抖下

到底係國會做野呀定大豆trump自己做心照啦
盲撐係你地先當正美國個運作模式係大陸咁

科技封鎖同華為封鎖又係國會咩

鏗鏘集：內容農場

咁你先論證俾我睇係美國國會做嘢而侵阻礙左制裁中國嘅腳步先啦

啦, 佢做野真係好慢, 唔洗風向都睇到, 一味我隻deal我隻deal, 唔係有2會條友分分鐘仲 my best friend 緊, 連英國都超前佢

可以叫China Joe，但大豆侵就唔叫得

愛侵力

唔係話唔信你 , 但可唔可以 post 返你幾耐之前講過嘅圖

完全無諗過用呢個TERM, 得班人自己咁叫

我無咁講

同時無見人咁講

人地掛住係外國數廣告錢
點會理我地

唔好話佢啦 黃豆侵條底褲好黃架

咁華為係關trump事
咁科技封鎖關trump咩事
佢出黎講架咩
縮埋係入面中左肺炎？

POMPEO出黎ANNOUNCE又唔關佢事?

過左有用到咩，係無阻呀，不過唔用咁解

佢無膽就無膽啦，講就強硬囉

為正常要英國做多啲嘢㗎喎
簽約國唔做嘢反而係個第四者做多啲嘢？

係咪我已經block哂啲PR，我成日上連登但今次係我第二次聽呢個term

呢個扭曲人哋意思嘅用戶比"大豆侵"更加需要Block甚至ban
都唔知有幾多咁樣嘅人成日破壞討論

你知唔知侵付出左幾多呀
PR blocked

大豆侵有咩問題？

In 世澤we trust

大豆侵咪大豆侵 唔叫得？ 你老豆呀？

pr好核凸
幾間公司入面啲人自己答自己

btw幾錢一個鐘我又做pm pls

TRUMP有一天不反中 =大豆TRUMP
BIDEN有一天不反中 = CHINA JOE

因為連登仔那一天沒新聞SHARE

樓主係咪共和黨PR

收嗲啦咁就

一個官都未制裁到 立咩法案都係廢紙一張

咁你錯喎，我叫佢大豆trump係因為佢無論做緊咩
一話買大豆就咩都有得傾
呢幾年睇過呢個劇本n次

要諗下點解之前咁奶trump

咁點解講大豆侵係pr

佢咪係咁意思 點拑曲法

收皮啦戇尻仔
仲有幾個月就一年啦制裁左未呀trump連佢d旗同帽都係made in china架
笑死人咩

支那最驚大豆侵選唔到 比pelosi 果d民主左膠話事仲大殺傷力

人呢

佢係幾有恆心去追擊既

一個星期點都有三四集屌PR公司 熱狗 健吾 五毛

應該係啦，同美國有關既post全部大量 大豆侵

生活大把野係支那翻譯
洛杉磯呢個翻譯都係支那人整 你唔好撚用囉

係lor
勁明顯
中國人最興咁樣幫人改名

點解會唔係p牌都有5毛？買人ac？

China joe 就得 大豆侵就唔得

好多5毛block鳩曬你班仆街冚家鏟

點解唔叫得大豆侵
唔係國會迫宮 佢點會理香港？

一早block咗你啦

捱

推

同黑狗偷ac

d小朋友真係易洗腦

又成班愛侵力圍爐

侵肯簽香港自治法同用民主人權法未
掛住個trade deal唔肯重擊支那
同列根幾個level

純粹覺得個名幾好笑不過叫返黃豆會好啲

正名返：黃豆侵

大豆侵咁中性既名話唔得
奶侵黨 唔該解釋依家大豆侵做左咩9野擋住黨安法
佢為左做deal 連當人權法都唔想簽呀
大豆侵還大豆侵 美國還美國 要識分開

p你老母r

「大豆原产中国,我国因此被世人称为大豆的故乡。」
科學特別耕種土豆

屌你老母靜D啦,BNO 啱啱先寄DHL咋,放緊樓又要時間, 咪撚激鳩中共住啦, 走唔切㗎屌！

侵粉好撚on9

大豆侵咁又點，都唔會另到我反美

真係笑話，以為個個圍住香港轉咩